聽日打去電台搶air time 保住輿論

今晚幾多兄弟傷嘅傷、拉嘅拉
見到咁樣真係好心酸

不過呢場仗仲未完
聽日一早肯定又成為所有電台節目嘅焦點
各位一記要打去phone in 節目講下d 黑警係幾咁抵死
係佢地做初一先嘅，而且有d 無冧巴嘅根本無人知係咪警察
比人咬甩手指嗰個，仲好大可能係自己插人眼在先

根本用d 咁低學歷、IQ、EQ嘅人做警察，又比到咁高人工同福利就有問題，呢班人唔當差根本就係古惑仔
而家亦擺到明無任何有效機制可以追究黑警濫權
甚至連議員都已經會比黑警打

根本所有野都係呢個政權操出嚟，企圖用武力解決政治問題

請大家一齊搶air time, 盡力保住輿論

暫時未知聽日邊d 台會開phone in
8-10 881 晴朗 1872881
8-10 903 晴朗 1872903
8-10 港一 千禧年代 1872311
17-20 港一 自由風自由Phone 1872311

最後，重申五大訴求
全面撤回逃犯條例修定
收回所有示威活動暴動定性
撤銷一切對示威者的控罪
林鄭老母下台
重新啟動雙普選

香港人加油！

推

Pish

我無野講

Push

push

p